大快人心-爾東升大陸節目屌到郭敬明喊

Part 2 35分鐘開始睇

PS:郭敬明係拍小時代果個導演

有哂稿拍出嚟架傻閕

大陸網